屯門有冇人跳閘？

jump ar

聽朝8:15跳

屯門啲閘用膝頭一頂就開
不過返工時段小心後面條友拍卡拍得太快你搶咗佢入閘

跳就500撞就刑事

跟人入咪得

一齊跳